[{"question": "https://www.zhihu.com/question/66331248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66331248/answer/290085462", "content": "\n\u5973\u4eba\u4f1a\u5ac1\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30163159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30163159/answer/61579135", "content": "\n\u4e00\u5e74\u8bfb\u5b8c 1000 \u672c\u4e66\u4f1a\u6536\u83b7\u5230\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292256538", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292285520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/291740679", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264590954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264590954/answer/292236631", "content": "\n\u88ab\u7537\u670b\u53cb\u5bb6\u9000\u5a5a\uff0c\u6211\u5f88\u540e\u6094\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u6781\u7aef\u60c5\u7eea\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u8c03\u8282\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/292071932", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292059339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/292133188", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265170488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265170488/answer/292011480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u4e2d\u6fb3\u95e8\u8d4c\u738b\u513f\u5b50\u4f55\u7337\u541b\u62ff\u4e86\u76f4\u901a\u51b3\u8d5b\u8d44\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710398/answer/292123175", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u9006\u5929\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/291513042", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/292401592", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264804882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264804882/answer/292152780", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4eba\u804a\u5929\u5f88\u8212\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22856657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22856657/answer/291952022", "content": "\n\u5982\u4f55\u62cd\u597d\u79c1\u623f\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292189379", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264206661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264206661/answer/291764160", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265303978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265303978/answer/292423098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 5 \u65e5\u4e00\u5973\u4e58\u5ba2\u4ee5\u7b49\u540c\u884c\u4eba\u4e3a\u540d\uff0c\u643a\u4e00\u513f\u7ae5\u963b\u788d\u9ad8\u94c1\u53d1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50853152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50853152/answer/291873459", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7269\u7406\u4e16\u754c\u8fd0\u884c\u521a\u597d\u5c31\u662f\u90a3\u4e9b\u7b80\u5355\u7684\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265115262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265115262/answer/291733187", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5f15\u4ee5\u4e3a\u50b2\u7684\u624b\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265230698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265230698/answer/291975845", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f17\u7f51\u53cb\u4e3a\u5b98\u65b9\u5c01\u6740PGONE\u800c\u53eb\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408786/answer/291800362", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u8d85\u53ef\u7231\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/291501446", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264720518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264720518/answer/291373056", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u754c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8bb8\u591a\u5b66\u8005\u4e00\u76f4\u5728\u4e3a\u5e9f\u9664\u6b7b\u5211\u800c\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65630706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65630706/answer/233407307", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u8ddf\u4e1c\u4eac\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/291353158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One \u7c89\u4e1d\u6652\u300c\u9ad8\u5b66\u5386\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290437999", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48452412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48452412/answer/290676048", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u4e3b\u89d2\u80fd\u4e0d\u80fd\u662f\u574f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/290364804", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264073498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264073498/answer/286537594", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u4f60\u7684\u7537\u670b\u53cb\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/285554027", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264202493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264202493/answer/284235962", "content": "\n\u4e00\u4e2a30\u5c81\u7684\u5973\u4eba\u8fd8\u6ca1\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u8be5\u600e\u4e48\u529e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/283957139", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/277681469", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68170597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68170597/answer/263611704", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u505a\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/291627969", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/198146231", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/291985630", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265199562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265199562/answer/291921531", "content": "\n\u6211\u4eec\u5d1b\u8d77\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u4eec\u9694\u58c1\u7684\u5370\u5ea6\u4e3a\u4f55\u8fd8\u662f\u6ca1\u6709\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265230698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265230698/answer/291296573", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f17\u7f51\u53cb\u4e3a\u5b98\u65b9\u5c01\u6740PGONE\u800c\u53eb\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32307002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32307002/answer/291835066", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u5165\u4f4f\u5bc4\u5bbf\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/291730022", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292115165", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292222149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22366609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22366609/answer/292184769", "content": "\n\u300c\u718a\u732b\u5916\u4ea4\u300d\u4ece\u522b\u56fd\u7684\u89d2\u5ea6\u770b\u662f\u4e8f\u8fd8\u662f\u8d5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264850289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264850289/answer/291797894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u5168\u65b0\u8282\u76ee\u300a\u58f0\u4e34\u5176\u5883\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265177238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265177238/answer/291594608", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u5c5e\u4e8e\u8bfb\u8fc7\u5fc3\u7406\u5b66\u7684\u4eba\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265222108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265222108/answer/292039844", "content": "\n\u4e1c\u6d77\u76f8\u649e\u4e8b\u6545\u4f1a\u5bf9\u5f53\u5730\u6d77\u6d0b\u73af\u5883\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292233419", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292054853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65223129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65223129/answer/228892082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG ONE \u964c\u964c\u53f7\u66dd\u5149\u6d89\u5acc\u5438\u5927\u9ebb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/291827923", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20256641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20256641/answer/149754712", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u73b0\u5728\u53d6\u6d88\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/291824382", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/290842769", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/291409113", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364857/answer/291634270", "content": "\n\u5982\u679c\u5916\u661f\u4eba\u4ee5\u96be\u6c11\u7684\u8eab\u4efd\u6765\u5230\u5730\u7403\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/284040856", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290997180", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264976054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264976054/answer/288993915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 1 \u65e5\u6709\u4eba\u5728\u7518\u8083\u7701\u653f\u5e9c\u95e8\u524d\u7981\u6b62\u901a\u884c\u8def\u6bb5\u65e0\u7167\u9a7e\u9a76\u6f02\u79fb\u88ab\u6293\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265201541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265201541/answer/291046498", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u4e3a\u4e86\u62bd\u70df\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31327330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31327330/answer/291315576", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/291315209", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/290458573", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One \u7c89\u4e1d\u6652\u300c\u9ad8\u5b66\u5386\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264863184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264863184/answer/286834278", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65e5\u519b\u9ad8\u5c42\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u6ca1\u9aa8\u6c14?\u4e1c\u6761\u8fde\u5207\u8179\u7684\u4e5f\u4e0d\u6562\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48248966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48248966/answer/285798258", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u8bbe\u8ba1\u5e08\u78b0\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u9700\u6c42\u662f\u5982\u4f55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264349534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264349534/answer/281391564", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6539\u9769\u5f00\u653e\u662f\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/238462655", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/247487902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/244696380", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67596471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67596471/answer/264410421", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u9645\u53f2\u5b66\u754c\u591a\u4e0d\u627f\u8ba4\u590f\u671d\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/244536629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/226765142", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67348522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67348522/answer/292010068", "content": "\n\u521a\u548c\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/247649155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265230698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265230698/answer/291176419", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f17\u7f51\u53cb\u4e3a\u5b98\u65b9\u5c01\u6740PGONE\u800c\u53eb\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25416895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25416895/answer/31555889", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u7535\u5c40\u53eb\u505c\u300c\u52a3\u8ff9\u300d\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/244681536", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29244799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29244799/answer/292086055", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u51b2\u5728\u6700\u524d\u9762\u7684\u58eb\u5175\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/291010446", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24681925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24681925/answer/291728697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 60 \u5c81\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34452834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34452834/answer/291655975", "content": "\n\u5fae\u535a\u5e10\u53f7\u201c\u7d2b\u5149\u9601\u201d\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59790507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59790507/answer/291646828", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u3001\u96be\u5fd8\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20840874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20840874/answer/291613106", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e70\u4e86\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u8ba9\u4eba\u56e0\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\u548c\u5e78\u798f\u611f\u63d0\u5347\u800c\u611f\u89c9\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/291123043", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u5927\u5b66\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/245025502", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25416895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25416895/answer/291806015", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u7535\u5c40\u53eb\u505c\u300c\u52a3\u8ff9\u300d\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/291343352", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/291214991", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/291870163", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265151834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265151834/answer/292056743", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u627f\u8ba4\u6cd5\u5f8b\uff0c\u5374\u8981\u9075\u4ece\u6cd5\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67614361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67614361/answer/291127077", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u524d\u4efb\u653b\u75653\uff1a\u518d\u89c1\u524d\u4efb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/246265443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265071555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265071555/answer/291634606", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u653f\u6cbb\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24478319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24478319/answer/291887695", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u671d\u4e5d\u665a\u4e94\uff0c\u5f00\u59cb\u6ca1\u65e5\u6ca1\u591c\u7684\u521b\u4e1a\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24200663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24200663/answer/291712514", "content": "\n\u6218\u4e89\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f7f\u7528\u4e09\u5149\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63011631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63011631/answer/291626609", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u5374\u81ea\u8ba4\u4e3a\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265155353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265155353/answer/291833143", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e741\u6708\u65b0\u756a\u6076\u9b54\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/291191380", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602641/answer/290680215", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706b\u5f71\u91cc\u9762\u7684\u300c\u6653\u300d\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}]